港大畢業生咬斷警手指囚五年半 法官指重判因阻嚇後來者安撫受害者比被告的更生更重要

港大畢業生杜啟華，在前年7月14日沙田區反修例衝突事件中，咬斷一名警長的無名指，被裁定意圖而傷人和襲警等4罪罪成。案件今（15日）判刑，法官陳仲衡判刑時稱，懲處被告，阻嚇後來者和安撫受害者及其家人傷痛，相比起讓陳告更生改過較重要，認為辯方求情時認為可判24至30個月不適合亦不務實，對被告並無好處，最後判被告入獄5年半。

陳仲衡你老母湊大你食屎狗
你老母喺十八層地獄比人雞姦
你老豆碌鳩比閻羅王切咗去煲湯

你含家都冇屎忽用口屙屎

推

好感動
手足係網上好勇武
抗爭成功有望

插人隻眼真係會為自己同屋企人帶黎陰影

死狗官

做乜新聞唔po個男人比人插眼果張相

咬斷手指過左火

你老味啦狗官

香港法官

下？佢被人插眼唔過火？

啱
乖乖地訓低比人插眼 打一身
然後再暴動坐十碌先唔過火

點解佢咁撚惡 去用牙咬斷人地隻指

好明顯係

on9

下次就擰甩法官個頭

你呢d正一奴隸賤種嚟

讀屎片就係呢啲
座撚住個腦

你試下比人手指抽眼咪知

成班三毛又搶閘

咬斷人手指點做得出
野獸咩